[砌女]壽屋FA FAG模型討論區

身邊無咩人玩壽屋模型
開個post取下暖先

Q&A

Q:咩係FA?
A:FA全名Frame Arms 是壽屋推出的原創模型。FA系列的最大特徵是使用全系列通用的素體，以在素體上裝上外甲而完成各種機械人。因為素體和外甲都是使用3mm接口，令FA系列擁有極高的互換性和擴展性。

Q:咁咩係FAG?
A:FAG全名Frame Arms Girl 是上述Frame Arms系列的擬人化模型。將美少女和機械結合的機娘模型。以可愛的造型及不差於FA的互換性取得玩家的芳心(特別是武裝神姬難民)

Q:香港邊到有?
A:本人見過有售的店鋪如下:
福利模型
元朗榮興
現時點2F
玩巨帝國
皆旺21樓
觀塘模型谷
(歡迎補充)

補返官網先
FA官網

FAG官網

push

拋磚先

壽屋真係太貴

壽屋d OG模型邊度多貨賣同平?

淨係素組，壽屋出黎個效果唔掂
而且又貴，買隻fag夠我買兩隻半rg四隻hg
所以次次見到就算心郁郁最後都好難落手

認真
淘寶， 款式齊

成日買d武器包

香港買D OG唔知點解貴咁多, 好似日本黑天使已經跌到4000YEN (260HKD), 香港仲係放緊420HKD

香港買日本玩具不嬲貴

官方公佈新車

砌太多高達想砌下其他
同埋我真係好鍾意fag呢個系列

自從砌咗FAG之後就少咗砌高達，荷包漲咗，工具都買靚啲添

想入隻玩下, 但驚被老婆鄙視砌女

入左先算啦
唔得先收埋囉

拋埋最後舊磚先
小弟劣作求細力屌